[重啟][AN/IOS] 本土製作報失搵人App求試用

是咁的，最近我地仲見越嚟越多人行行下街會溜左嘢起條街上或者夢遊完唔見左嘢，咁大多數並多位巴絲打會起不同討論區或facebook發佈消息 。呢啲方法成好效低。因此，我地將整左呢個app，至在將失去嘅嘢歸還比佢們嘅主人。

重點:

iOS 有link做 testflight:

Android:

[AN/IOS] 報失搵人App

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

Pish

推

pish

介面可接受但要改善

會，我地想試試個效果先，我地改善嘅空間好大。